有無人覺得呢種身型好柒

佢膊頭舊肉好撚核突

好似你咁排骨先好睇

j左

嘩，好睇到呀，睇下舊肉

男人老狗唷你老母閪咩
基佬嚟？

人夫 好似仲岩岩做左爸爸

見過佢真人, 真人好細粒, 但個樣係型既

d靚仔就係用呢d助聲詞, 令自己更陽光/可愛feel 屌哂佢地老母